想問點解d賭仔輸到差人錢都唔肯破產?

想問點解d賭仔輸到差人錢都唔肯破產?重要走去問大耳loan 借係乜logic?

唔認輸嘅心態

賭仔通常唔明咩叫sunk cost

四年後可重生

我肯,因為都叫負責任ge 一種

賭仔識認輸就唔會輸到傾家盪產

破產=認輸
賭仔係打不死

啱啱澳職點

咁去到邊個位佢地先會肯呢

根本正常人都好難應用到sunk cost, 垃圾唔肯輸嘅觀念

借無可借